\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{2. Oktober 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Vollversammlung}

Findet statt am 09.10.2018 um 13:00 Uhr im G2 0.37

Agenda: siehe Einladungsmail

Vorschläge für Vorstandsposten sind per Mail einzureichen

\section{Blubb-Ralley}

Es werden weiterhin Helfer benötigt

Liste der Helfer/Jobs liegt bei Jan

Zitat: "Wir ändern den Name der Ralley" - 02.10.2018

\section{SCP}

SCP wurden bei Fr. Heusel abgegeben.

Um SCP für sich selber anzumelden, bitte bei Fr. Heusel das Formular abholen.

\section{F/EINes CTF}

Jan hat das CTF von der letzten Blubb-Ralley  für die neue verbessert.

\section{Einladung zur KIF 31.10.2018 - 04.11.2018}

iIn Frankurt am Main

25 Euro pro Person – zu zahlen vor Ort (bar)

maximal 250 Teilnehmer insgesammt

Informationen siehe Wikipedia-Eintrag von KIF
\section{Spieleabend}

übernimmt Christo Rothenburg.

findet am 18.10.2018 statt.

\section{Halloween Party 30.10.2018}

Suchen noch Aufräumpersonal.

Leute hinter der Bar sind ausgewählt worden.

\section{Rocknight 16.10.2018}

Neues Plakat ist fertig und muss aufgehängt werden.

Helfer werden benötigt.

Plakate ähnlich UstA, wird mit UstA abgeklären.

Einkäufer werden benötigt

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 30.10.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}